[多圖] Dr.Martens係地球上最型既鞋, 仲要咁多年黎都少人著!

由2008年至2020年,
Dr.Martens一直都有一定既人數著, 唔算冷門, 但亦都未去到公廁既地步,
更何況如果你識襯, 可以襯到與別不同的風格,
呢對鞋其實好型, 絕對係underpriced左,

着到流血

我都覺, 有時返屋企沖涼果陣,
隻腳那撚到呢...

Dr.kong,型好多好著好多

早幾年有一段時間變左做公廁鞋wo

2008係點嚟

軟硬 91年已經講緊啲yuppies著dr marten

2008年係我正式步上MK妹之路的年份,
之前既時間我未留意潮流,

佢冇咩品牌效應,
I mean好似nike adidas果啲 crossover呀, 天價炒鞋果啲,
所以唔會公廁得去邊

MK嗰幾年好似興underground

underground再早啲,
2000-2005年代左右啦

腳幼咪型

原來係00中前
之後都好似再冇興過

我都幾肯定underground係我果個年代唔紅,
事關我當年睇雜誌見佢介紹,我想買, 但係香港勁難搵到鋪頭賣,
因為式微緊

諗返red wing都係嗰幾年興返起

RedWing 08年好紅, 周街都係
因為木村果陣著起左

嗰時好似仲撞啱100週年
不過rw都係麻麻地
甩色甩到痴線

rw比較man囉, 粗擴啲,
但如果玩punk,玩英倫, 都係dr.martens

年紀大只求舒服
鞋櫃得返blundstone

睇腳形 粗腳著dr 好撚柒
幼腳著rw 又係好撚柒

中筒著到小腿磨到流血…

高筒又唔啱香港天氣…

短筒…我情願著Cat爬山鞋⋯

我幼身大長腿,著咩鞋都好睇 @@

腳粗 dr mar low cut 都ok嘅

咁要幫襯giordano 定bossini?

底衫係giordano
底褲係bossini

好多mk 妹著喎
Mary jane 同拖鞋個款
邊忽少人著

屌你老味Giordani
你老味Bossini

BB

BB呀
BB

依家公廁Ultraboost就算

我讀中學個時Dr Ma已經係公廁

Solovair >>>>> Dr Mar

佢同好多 fashion designer 都有crossover 。

嗰陣 dmop 有，但太撚重。

對8EYES 著左8年

呢條女死左喇

得罪講句
男裝嚟講 red wing>>>Dr. Martens

保養太煩

brand image 好差囉唔該
美國左膠着
俄羅斯係skinhead 着

鍾意著red wing多D
不過dr. mar鞋底耐磨D

咁撚重點著

我對 16 eyelets 著左廿年殘得黎仲生勾勾。

兩隻 style 咁唔同。

講緊我知香港有人潮着既時候已經係 90 年頭

垃圾 著完痛到仆晒街

女著ok 男著好gay

一直都幾鍾意
但唔知我行路有問題定點 個鞋底斜得好快
佢嗰種鞋底又冇得攞出去補 變相千尻幾蚊著得個拎兩個月...
仲有鞋舌九成會斜埋一邊

見啲中學生會着

係囉，我明明記得我90年代讀中學嗰陣已經有好多人着，啲潮流雜誌一本便利呀、東touch呀都有介紹

香港禁熱...隔住個mon都聞到陣腳臭..